個leopold d制開始唔識彈

買左年半左右 每三個月都會清下塵 但近排 好多制都好實 有d仲唔係好識彈 青軸黎 點算？

推

拎去保養啦